﻿\section{Rezultaty empiryczne}
Wykonaliśmy eksperymenty aby porównać wydajność parserów Java ALL(*) z
innymi strategiami do zbadania wydajności ALL(*) dla różnorodnych innych języków,
do podkreślenia efektu lookahead DFA cache na prędkość parsowania, i do dostarczenia
dowodu linowej wydajności ALL(*) w praktyce.
